俄文捲舌音難度係普通話捲舌音幾多倍？

師兄係邊度學？諗住遲吓去外國文化協會學

問周深老師

佢留過學

俄文叫彈舌/大舌
好多歐洲語都有